有無辦法阻礙到狗屋啲狗monpost 同搞分化？

啲狗係狗屋個個都努力用手機上連登，有無咩好計影響到入面接收得差啲同上唔到網之類呢？